# Chasseur De Billes

Projet Chasseur de Bille (EC Robotique Mobile MIQ5 encadré par Sylvain DURAND)
Projet réalisé par Nada BEN DRISS, Damien CARTIER-MILLON, Margaux TRUBERT. 

En grande partie base sur openCV python et programme sur une RPi
